有無人想同女仔傾計 但傾緊又唔想keep

好矛盾
話說公司條女都係咁聊我吹水
咁ok既 當普通朋友咁傾下計
不過之後傾耐左 佢都仲係好主動咁帶動話題
但係我真係唔想理佢
點算 日日番到公司仲要對住佢微笑 扮下野

你問我想唔想同女性朋友keep住聯繫 當然想
不過有既時候就覺得好煩 唔想應
我係咪已經可以成佛

唔靚女？

有無方法
可以唔洗覆佢 但係公事上唔會尷尬

想唔想溝落去?
想咪去馬囉

普普通通

唔想溝呀 想做普通朋友咋
因為公事上會有交流

咁咪HEA覆,覆多幾次佢自己都知咩事啦...

我可以形容佢係類似運動型女仔
皮膚有啲黑黑地

我有做緊 不過佢都幾進取
主動開話題 又成日分享自己做緊咩

食得

食屎就有份
係度食係度柯咩

唔靚無feel 就由佢啦 一陣你秒回 人地以為你想溝佢。

hea覆囉 時間耐咗實明解

隔幾個鐘先覆

原來佢有男朋友 避之則吉

一日先覆佢一兩次 ?

差唔多 不過而家唔覆了
廢事俾人話我狗公